點解以前港股會跟美股走勢？

now how?

shit now

y

因為中國化成功左

以前

恆指 冇左國泰 冇左東亞
換左石藥

其實港股真係好多中國企業 仲越黎越多
同中國股市有咩分別
有名你叫騰指